A message to HK protesters: there's only one way you can win

Protesters of Hong Kong, I think I can safely say that I am one among many millions of people around the world who admire your bravery. And support your cause of preserving liberty, even extending it to full electoral democracy.

But I fear that the tactics of the most aggressive among you are going to doom your entire movement and seal Hong Kong's fate.

When the inevitable crackdown comes, there is only one way that you can win this struggle. If the Beijing authorities decide to use force to end the protests and restore calm, they will not hesitate to crush 5000 radicals on the streets. Or even 50,000.

The obvious objection? The police and the Beijing-sponsored gangs will be free to strike protesters without fear of retaliation. Exactly. Let them. Every time they do, they lose the argument and the public relations contest. It takes more courage to accept pain for a high cause than to succumb to the natural instinct to stike back.

To win, the protesters of Hong Kong need the overwhelming support of the vast mass of Hong Kong people. And for that, they need less Guy Fawkes and more Gandhi. After all, Gandhi won against the most powerful empire in the world at that time. "Non-violence," said Gandhi, "is the greatest force at the disposal of mankind. It is mightier than the mightiest weapon of destruction devised by the ingenuity of man."

Protesters of Hong Kong, the mass solidarity of the people, clothed in that great force, is your only hope.

Peter Hartcher is international editor.

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

用道德感召500萬香港人反政府.....

講就好聽

實際上以香港的情況可能性接近零

即係和平係最大的武器

離岸冷氣軍師

多謝澳洲關心！
好文！

We have tried that. It didn’t work. See now where we are.

呢d文睇左好多次啦
冇老美死撚左啦我地，唔可以否認我地的確有借助力
我地自己 同外力都要出力，單靠一方都唔得

Some of your spokespeople appeal for help from the international community. This is a false hope. People in other countries will make a great deal of noise but no one will intervene to help you.

推

咪玩啦，斬撚哂勇武就拜拜

Have been doing it for a long time but we don’t see it as the only way anymore

戇鳩

好明顯就係完全唔了解香港環境局勢喺度鳩up

Got u thx

絕大部份鬼佬冇體驗過共產黨既統治，唔了解共產黨既手段
絕對理解佢地既天真

同燒山一鳩樣。完全係離晒地。

外國冷氣軍師
愛與和平

We don't fear death! If we are destined to die, we will die in battle but not sitting and waiting for it.

2019年仲甘地

Only if our enemy is not CCP but a government that values democracy, otherwise even the whole world march peacefully with us, it wouldn't change a thing.

一見到甘地，心諗屌，嘥哂我啲時間睇成段野

仲以為印度獨立運動係甘地打贏既人：

唔該返去讀歷史

印度獨立運動係街上犧牲既無數印度烈士打贏

end of story

如果中共用真槍 我諗全世界唔會就手旁觀